救命，公屋真係好撚嘈。

呢期唔stay at home都唔知平時原來咁撚嘈。

隔離屋班師奶日日打開門打麻將，死令仔係走廊跑來跑去
，又有人係走廊大聲吹水食煙。

同層又有幾隻生滋狗，一打開門就吠，公屋d狗都百厭d。

住對面屋嘅永遠開門閂門大大聲，一日出入十幾次，
得閑又大大聲屌下老婆仔女。

樓上樓下永恆裝修鑽牆，搬枱搬櫃，部死人牆唔放假都唔撚鑽。

無奈自己又係窮閪，冇能力搬出去。

有無諗過點解你平時返工嘅時間 佢哋就喺度優哉游哉做依啲嘢？

因為你太努力啦年輕人

你估私樓一定好？ 隔離屋養兩隻狗，當正成層喺佢屋企，一有人行過就吠， 冇人喺屋企就全日吠。

好啦個女全日高頻叫， 兩公婆間中對鬧粗口爛舌。

樓上住咗一家大陸人，經常半夜三更打麻雀， 拉櫈揼地。 樓下另一家唔知咩人， 經常向窗外噴煙，好在仲可以關窗。

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

我好靜

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資 [尚欠4萬]

美國人權基金會成立「香港專案小組」[尚欠19萬]

【登記選民，請即行動！】

借位

同埋夜晚總會有人嗌交一嘈就全邨要陪住收聽無計啦生活壓力同精神壓力都大

咁唔鍾意咪讓返間公屋出來囉
又要屌又要住

住公屋都係人生贏家

人生贏家就唔好哂命啦

屌你老母臭閪，呢度係討論區呀，
大家都係上黎減下壓圍下爐姐，
屌同住兩回事黎，呻下都唔撚得？
屌你老母屌你老母！

都岩，做得香港人，生活精神都有返咁上下壓力

公屋唔係唔比養狗咩.報佢老母串啦

獨立屋啦唯有

唔知邊度有條仆街成日揼野

公屋養狗？
你可以煩小其中一戶
好似係

隔離屋成日開住門係門口食煙吹埋黎真係好辛苦

屌得好

正常 ，所以點解大部分公屋窮撚鐘意返工就喺咁解
留喺屋企又悶又嘈

每個月總有一兩晚有啲淒厲叫聲/咆哮聲 唔講以為兇案現場

人情味
公屋仔最鐘意打開門吹啲人情味入嚟😊

屌你唔係公屋真係唔會知呢啲野

其實應該每年減少公屋人口例如人道毀滅同埋槍決

樓主慘 圍撚住你黎煩

同感
樓下住左一家支那人
嗰3個細路日日係屋企尖叫
仲要開住個窗 由朝嘈到晚
唔到11點都唔收皮

有啲痴線佬會係走廊痾屎痾尿
私樓撚會以為我吹水，但公屋撚就知我唔係老作

好細個去公屋探親 部lift長期有尿味 廿年後既我仲好記得陣尿壓味

村屋 又然

屌佢老母 裝修裝撚左成年

駁唔到 依樣真係 平時香港人出去搏殺 班蝗就係度歎
你搵錢佢洗錢既感覺

50歲以上大陸口音大都做過紅衛兵，
殺人放火咩衰嘢都做過。

以前隔離屋兩公婆間唔中就鬧交
癲起上黎試過成屋傢俬打爛晒丟出走廊
真係好多痴線佬

公屋可以養狗咩

咁你應該做埋一份
鑽牆 通走廊跑
養狗 打麻雀

我都唔明點解可以一年365日係到鑽牆
幅牆爛未？

走廊唔俾吸煙
新式公屋可以告埋控煙辦

推薦頭戴式抗噪音headphone 我鄰居同自己屋企人都係好嘈 窮L改變唔到環境 用個兩千幾蚊既headphone頂住先 日日咁嘈法人都癲

唔可以 貓就得
樓主可以port佢老母

其實香港一般私樓只係高級版公屋啫奉勸大家唔係住馬己仙峽道、布力徑、淺水灣、深水灣、石澳、半山，九龍塘，南區，就咪叫自己住私樓啦。

點解我呢邊咁靜？個個都長關大門？

利申：公屋窮撚

你真係抵俾人鬧

你邊條邨呀

天恩

屌都唔比？我真係屌你啦

仲有d 煙味, 酸臭味, 油煙味吹入黎

最慘既係佢係自己屋入面食
D風吹埋黎呢

私樓一樣，全年不停装修，樓下整路，樓上租客揼嘢。

3m 1100耳塞 降噪耳機二選一

我呢到情況同樓主差唔多
隔離條仆街大陸臭閪成撚日打開門打麻雀
然後對面個又係大陸黎嘅八婆開電視勁撚大聲
佢地兩個堅稱自己無錯
所以公屋有d人真係少少公德心都無

住公屋人生贏家拉

其實呢個係咩嚟㗎
利申：新人

屌你老母個大臭閪呀

唔鍾意俾我屌你老母咪唔好上連登囉

晚晚都會有
樓下有個公園 啲飛仔會喺度玩 有時仲會好大聲

反而嘈交就較少
樓下幾層間唔中會有個師奶同佢老公鬧交
樓上每晚都會有個阿婆傾電話傾到我呢層都聽到
等我搵日屌鳩佢先 反正知道佢住邊層

舊私樓都完全乎合你所講嘅野。有啲癲佬重要裝CAM係門口。

咁似藍屍：咁唔鍾意咪移民囉
又要屌又要住喺香港

點解啲屋可以長期都裝修

feel到樓主平時忍得好辛苦

住公屋但係靜到仆街，搞到以為成棟樓淨係得自己一個住緊

我老母成日開門要空氣流通
附近係咁有細路尖叫聲
搞到成日以為係手足求救

私樓遇著閪鄰居仲慘過公屋
投訴都冇用，又唔會扣仆街鄰居分，買咗嘅又冇得搬
唯一好處係少啲機會有呢啲人

樓主有樓仲咁多野講
難為我呢d訓街嘅

我係度屌緊條mk妹，佢嗌得好大聲唔知有無嘈親你

不論公屋私樓，最慘遇着雜物怪，果種痛苦，絕對完勝任何你地所提嘅慘痛

邊到

屌佢老味 我隔離屋就岩岩裝咗個cam
cls

天水圍天晴邨

咁痴線俾嘅咩

真

佢唔畀成層樓d人擺鞋係自己門口
跟住專登掉人地一隻鞋 之後宜家裝埋cam 驚人搞佢

我樓上準時5am 斬野 斬到啪啪啪聲 勁撚嘈 呢啲人好自私

舊式私樓重多癲佬

屌得好樓主！

咩料

我都係住緊公屋 但係我嗰度好靜 係間唔中聽到樓上係度剁肉餅嘅聲

支那人啲仔女係特別嘈
把聲特別尖
小小事就尖叫

JM9

我識果d住既公屋好靜wo

私樓咪一樣
呢排仲好多平時冇煮開野既撚樣學煮飯
搞撚到成日都有陣燶味

exactly係咁
佢哋嗌撚到劏豬咁撚樣
仲要係日日
佢哋係連普通講嘢都好撚大聲
每日10點幾開始嗌
直到夜晚11點先收皮

一開始佢去保安到投訴
之後冇人睬佢 佢就掉鳩人地d鞋
之後有人尿遁佢 佢先裝cam

d

屌齋睇字都覺得好撚歡樂

I know that feel Bro

係係係
你鐘意啦

I know that feel bro

千零蚊租仲想點

第時搬左出去你就懷念公屋嘅味道喇

本身唔畀裝cam 但係宜家管理冇開工
我屋企門口日日成堆油 佢係咁淋落黎

辛苦曬ching

有一次整去水要落樓下單位睇一睇
從此之後樓下都成日整

夜晚晚喺度刮刮刮唔知做乜

同層有個女人唔知係咪有精神病
住幾年 成日聽到佢鬧仔 把聲又尖又大
個仔又係咁喊 嘈到

點解仲可以打麻雀？

如果房處肯做嘢噪音起碼減半

咁我好好彩 除左鑽野 其他乜都冇

公屋租戶當正自己人生贏家就ok了
可以大大力指住買公屋d人黎笑

我住戈度都好靜

公屋唔係唔比養寵物咩i mean 貓狗呢啲 居屋先好似得

最後果句笑到我仆街仲要加埋感歎號，成個畫面出晒黎

同你情況一樣，日日嘈到仆街

吓我鄰居搬入嚟果陣係帶住隻狗入
冇人攔佢

有個每日不定時大叫，打鑼打鼓既癲佬鄰居
我今日已經比佢嘈醒5次

我會食煙
但覺得屋企食煙根本係CLS行為

咁你咪插聾對耳

想問點搵捉狗隊/控煙辦

D人成日大大力閂門
一日bang幾萬次
前面屋個呀婆一朝早就開擴音器聽粵劇
以前隔離屋真係有人係屋企開班教人唱大戲
後尾比人投訴就收左皮

我都係喎 想知佢地住邊區？ 不過裝修呢樣真 ，個個隔幾日就鑽下，都唔知爛未

管理冇開工？

樓上樓下成撚日裝修 兩户一齊裝修 嘈到仆街 。
每朝準時9點開始鑽

有冇咁誇張 我嗰到好靜
反而舊公屋嗰啲就後樓梯有針筒
有廢老dum嘢落街

宜家疫情問題 冇開工
同埋個癡線佬 成日夜晚攞個錘仔係度沓根本公屋私樓冇分別
癡線嘅人一樣癡線

連登仔話公屋正過私樓
你應該自豪
好多私樓仔想住下公屋都無機會

報咗串未阿 養狗

同感 真係好辛苦
今朝先有個師奶係自己屋企門口同走廊盡頭嘅人傾計
即係佢地講嘅野係成條走廊都聽到哂
嘈撚到忍唔住開門叫佢細聲啲 佢又幾好笑 屌返我 仲話把聲係佢 佢鍾意點就點

屌真
對面屋個大陸閪把聲真係好撚難聽 又尖又嘈成撚個死八婆咁日日係度講啲極難聽蝗語又係度笑笑笑

下世投胎投好d

屌係啊仆街！
今朝先同完個八婆嘈交 我話佢無公德心
佢大大聲理直氣壯咁講話：我就係無 咁點吖
真係痴撚線

好羨慕

隔離嘈到乜咁，住左5-6個南亞

我嗰邊係日日有個大陸女人鬧鳩佢嗰仔
偏偏要係凌晨12點嗰時鬧
痴撚線

我個層都有個八婆 又係走廊到嘈 把聲又響 想舉報佢養狗 應該點做

我樓上隻狗
日日發顛

投訴都無撚用

隔離屋依排stay at home就成日有人上黎打牌
係凌晨12點上黎打到半夜3點個種
日頭唔打 偏偏半夜黎打
投訴完 都係咁L樣

我唔明樓上南亞家庭點解成日都鑽野
佢唔會一次過鑽曬
佢每日鑽幾下

明明都入左伙2年

我呢邊都係，同保安講唔該開唔到門，全層都好靜，個個閂實門，根本平行世界嚟

啱啱查咗查原來而家可以話隻狗係精神支柱嚟申請養
不過有幾多有申請有幾多係偷雞就自己諗

唔知點解覺得好星爺電影feel
好有生活感
利申：住公屋

屌啦佢一定冇申請
不過又唔嘈嘅我唔係好mind
但搞到我都想養

私樓一撚樣啦，樓上宜家仲噪緊，開live都得阿

yes, 咁岩尋晚有，半夜三更都唔知做嘜9。

我住低密度私樓都一樣好嘈
最近大家個個留係屋企
教仔做功課又聽到
打麻雀又聽到

唔高調嘅應該無人搞你
不過撞到啲投訴魔人就會好麻煩
出街放狗又要偷偷摸摸咁，咁養法不如唔好養

住緊私樓
我諗成層最嘈係我果家
2 個細路成日又跑又跳
佢都冇用

本身我frd話佢領養隻貓比幾百就得 但好似要check居住環境
所以我應該係領養唔到
買就應該唔會啦

村屋仲撚嘈

😃估撚到一定有依個回覆

呢啲算小兒科
見過有痴線佬會對住所有佢見到既人大聲自言自語 24小時坐係樓下 例如你買袋惠康野佢會話：啍，買野食
有時會無啦啦罵9你
仲有道友 成身露出嚟既皮膚爛撚哂
其實香港地好多呢啲人 佢地多數日日留係自己居住範圍車都唔會搭

試過，控煙辦唔理
我報過好多次

有幾低密度？

可唔可以講多啲

絕對明白
試過鄰居養細狗 隻細狗真係好撚煩 一日到黑尖聲吠

其他情況我見到狗係冇話特別討厭佢 只要佢地唔係我鄰居

盡量管下 如果隔音麻麻你樓下好慘

樓下冇單位既
格離仔大女大搬走哂。成日冇人
大單位3 房住一個老人家

咁冇問題啦 最驚樓上係自私撚

同樣係公屋，好彩冇咁既樣既鄰居

呢排又冇學番
又冇得成日落街
唔想比d 細路成日打機
得閒睇下書捉下棋。但靜態野玩唔耐
咁一玩其他野肯定嘈
大家包容下
大家真係要包容下

有冇咩牌子推介

唔係個個都好似你咁做好家長 有家教
有frd試過拎住把刀上去樓上傾
點知噪音變本加厲冇計
遇著垃圾鄰居好慘

睇到樓主真係好嬲

想問下有無人用過震樓神器去同樓上抗爭？
有無成功例子分享下
但又有d 驚會唔會愈搞愈衰
始終住樓上永遠有優勢

呢排樓上成家半夜都唔訓係度嘈
同管理署投訴咗N 次都無用
相信佢地唔付代價係唔會改善

我隔離條麻雀大陸婆都係講類似咁嘅嘢
話咩佢打麻雀關我乜事
你煩撚到我就關我事架啦屌佢老母
成條走廊佢住撚曬咩

夜晚啲MK街童仲要日日都唔洗訓咁 係樓下鳩叫

人不要面 天下無敵

我地黃絲緊係高質

真啊
試過樓下有細路大嗌幾粒鐘 忍唔住嗌翻落去叫班細路收聲

講到私樓無🤣🤣 井底之娃

私樓...
隔離再隔離個阿婆
次次拜神好似火燭咁大煙
打開門吹晒入走廊
拍佢門提佢又聲稱開晒抽氣扇
等lift等到標晒眼水

再遠d有個阿爸成日打仔
下下打到就黎死咁
報過幾次警
希望個仔快高長大
早日還手打柒返佢

我地係咪住同一度

好撚大壓力

on9 你一未住過公屋
好事黎的

根本唔關公屋同私樓事
係關班廢老事 成日做埋d無品既野無同理心

樓下條妹惹埋唔知邊度黎既細路 3-5隻生番日日圍住間屋又跑又嗌 叫到好似比人劏咁
有兩條死仔仲拎住支槍射貓
老母唔撚理 叫佢地靜啲反而屌我細路仔玩有咩問題
點解一定要喺我住果度玩 已經成個禮拜係咁 嘈到做唔到野勁燥底 仲唔戴口罩
淨係得陰天/落雨先清靜 佢地幾時死

樓主窮冇計

巴打聽覺好強,, 有無試過聽下地幔同地心係點樣活動,, 可能聽得出幾時地震

拎槍射貓
大d咪變痴線佬虐待動物

公屋仔為左贏私樓仔，忍下啦

屌佢老母 樓上果家人都痴撚線唔識教女
每日唔係鑽野就係兩個女跳黎跳去 由朝跳到零晨一兩點
痴撚線

你都知隻狗狂叫，可以真投訴

好心啲人想公屋養狗就養靜啲嘅

我有時夜晚都比樓上嘈撚到瞓唔到 屌佢老母上到去問佢地又話冇嘈 屌你老母啦

我樓下果家人就係咁
個男人定時凌晨開老婆仔女波

唔係狂叫嘅 其實又幾靜

試過睇樓下看更本簿仔，每一頁每一行都寫住今天看見了一隻狗認真

屌真係 晚晚係窗邊尖叫 緊住佢老母就大大聲屌佢 佢就勁大聲喊 日日都係咁無限部輪迴

係。

主要環境就一定係居屋好d
鄰居問題就睇運

屌，以前細個住三四十年樓齡嘅樓，隔離屋成撚日同啲鄰居吹水，一吹就吹成個下午，嘈撚到Hihi，我打機大聲小小就比佢拍門話我嘈，真係唔知公屋乜撚野構造，隔音差到咁。

後來去女朋友屋企，佢果啲十零年樓齡，哇，屌！點解可以完全聽唔到隔離講野，靜撚到

而家搬左出來住，可以嘅話都唔想再返去果間屋

我樓上有對廢老一星期六日就”唱K”
勁大聲

私樓一尻樣，主要睇住咩人，新香港人一樣嘈到拆天

Sor唔知點解睇到笑左出聲

樓上唔知邊戶成日dum煙頭同廚餘落街
樓下個男人一到凌晨就粗口放題鬧老婆仔女
隔離屋廢老最鐘意朝早大大聲吹水，晏晝大大聲聽收音機
再隔離啲果家人成日打牌都算，個女人仲下下笑到勁煩勁難聽
巷尾有戶又係養左隻吠到停唔到既狗

本身係間屋入面已經冇獨立房冇私人空間，啲鄰居又冇個正常
依家加埋online class同搵intern啲skype interview更加覺得自己住得好唔掂

住屋企都養狗就錄音錄片投訴啦養狗一定入到

交稅養呢啲社會垃圾

有啲舊樓真係仲垃圾過公屋，走廊又殘又舊又窄又污糟，分分鐘隔離仲係雞竇

生滋狗

你一世人洗少幾多錢啊？你唔諗下？
有錢先好講基本生活啦

揼嘢
波子聲
「er」凳
仲有成日扔嘢落街
M巾 菠蘿罐頭 屎都扔過

好在你住佢樓上, 佢樓下一定慘10倍

屋企居屋，但係鄰居成日彈琴，仲要彈到卡卡地，深夜仲開晒燈開電視，好光；另一邊鄰居就唔閂木門，每日都成陣拜神香火味。好彩樓上樓下係正常人

好同情比噪音同煙味滋擾嘅人

聞到陣酸味

下？莫講話公屋會唔會捨得搬，搬到環境咪一撚樣

典型公屋撚

居屋=鑲金公屋
廢老白卡高空擲物嘈音打開大門鬧交打仔
同公屋一樣咁多
只係無道友
其他問題樣樣齊
最慘係住到幾仆街都唔怕扣分

蚊形樓>居屋
自住勿買

佢地真係一啲羞恥心都無 真心希望呢啲生存係世上只會浪費地球資源嘅人死撚咗去算
條八婆仲好意思話條走廊係街黎 佢想點就點 屌你老母嬲撚到我 真係垃圾黎

住公屋不知幾好
私樓你投訴都冇撚用
人地唔驚你扣分 唔驚會比人趕走
利申：樓上住一對年輕夫婦 一紅日就成班朋友開party
唔玩到11，12點唔收皮 搵保安都冇用

我住個度都係有幾十年樓齡舊樓 隔音真係極差
差到閂哂門都仲聽到對面屋啲聲 都唔知可以點

唔好講笑啦，你講嘅私樓咪一樣有自私精....

三層買曬個d就係 仲要屋與屋之間有距離先得
村屋一層個d咪又係嘈到仆街

窮有得揀？ 樓主咪努力工作緊囉

所以睇你好唔好命
我住過私人樓都有過勁仆街嘅鄰居
畀佢狂投訴到頂唔順搬
都有見住公屋朋友同親戚隔離左右好正常，仲要好fd
不過條邨就已經好多年
而家新果啲一定好撚惡劣

私樓一樣
以前樓上養左2隻狗，又成日唔係屋企，隔音又差
成撚日吠吠吠，凌晨都吠唔停，仲有啲抓地聲，嘈撚到仆街，日日都訓唔好
好彩捱到佢搬走左，依家耳根清淨晒

樓主 唔好咁 香港噪音真係太多
就算唔住公屋
樓上樓下都會鑽
鑽撚左成個星期
屌佢老母
仲要勁撚準時12點放飯3點下午茶

屌 諗返起以前租嗰度
嗰陣養緊隻bb狗 未教好
放狗嗰陣佢喺走廊會忍唔住屙尿
但我哋係即刻就清理好 唔會有味

但隔離屋個痴線佬唔知係咪聽到
特登裝左個cam
有日襯我開門出去放狗嗰陣過黎屌鳩我 話我隻狗周圍屙尿

之後仲俾我哋發現佢喺走廊放啲類似老鼠藥嘅嘢
想我隻狗周圍索嗰陣食到

利申：租嗰度可以養狗

咁真係要有錢到住獨立屋先得

唔會有味 笑咗
我諗佢應該一日到刻睇住個cam
知你帶狗出黎即刻捉住冇黎屌
雖然佢放老鼠藥係仆街咗d
不過我諗佢應該係聞到有味先話你

係，喺你身上傳出。

我幾層樓 又有居屋點計
嘈我就去另一到住

我同層有細路日日彈琴，仲撚煩

利申：非公屋

屌你地的公屋撚
咁7平租就咪咁撚多要求啦

儍啦

平時邊有咁嘈

一半時間飲緊茶

同感

樓上樓勁7多人
又唔係大單位
成撚日推枱推凳

有時2點幾都係到推

呃負評

無計㗎樓主，鬼叫你窮

兒登好似真係有好多受高等教育同幾有錢嘅人上咁點解仲會係兒登

哎喲, 公屋仔嬲嬲豬

晚晚大大聲屌下老婆仔女不過咩樓都係嫁啦

可以舉報人養狗

有閪鄰居慘過食屎，我已經3年飽受噪音滋擾，投訴過不下100次，最慘係條友拎白卡屌都冇用，調遷又唔知排幾耐，到覆呢個po既一刻，都仲係聽到揼野聲

下 咁恐怖 我反而果度正常

附近無小朋友 有時太靜

死左佢囉

真係，我隔離屋凌晨三點係到搶個仔跟邊個，聽朝我重撚要返學

反而覺得自己有啲嘈，全層靜到好似完全空置咁

陳廷佳陳廷佳

住左10幾年 靜到仆街 都唔知樓上樓下係咪空房黎

On9仔扮有趣 你都可以影條J上黎留名

我住嗰度靜到爆
出面啲船仲嘈

已經嘈到就快變黐線
學校仲要無pf真係死得

公屋千幾蚊一個月，有乜好嘈？

same here 係咁聽到揼野聲

贏你老母啦 贏家洗住公屋咩
真係唔係公屋仔先講得出住公屋人生贏家
你試過4個人一齊住無房既屋未 住幾十年呀屌你

一到十點 電視唔撚睇得 機唔打得 電話唔傾得 飛機都唔撚打得呀
你剩係可以用耳機拎住部電話睇片呀
仲有上下隔離左右班冚家剷鄰居凌晨一點幾仲打緊牌
凌晨三點你樓上係到移檯移櫈 係到鬧架又有
班無家教既細路仔係到玩健身環跳到好似冧樓咁

私樓都係嘈，除非住獨立屋

居屋都有
成日好驚佢地會鬧到殺人

笑咗
雖然我都試過俾人偷鞋
一隻同一對都試過

屌笑左

其實住咩樓都有啲咁嘅人 根本自私撚就咩階層都有 只係多與少嘅問題

我同事住愉景灣
都係日鑽夜鑽
佢Zoom 嗰陣 好撚嘈

又做乜

康樂園 vs 半山

25m買8d超立體環迴樓上噪音體驗公屋生活
奶波魔魔真係走得太前
睇地段>生活質素你話唔係兒登係乜

明

私人樓一樣會有仆街
果陣隔離屋個女人大緊肚
佢老爺乜都屌一餐，我養狗佢話啲狗毛會飄過去整到佢新抱
瘋狂咁投訴話我隻狗吠，賴屎賴尿（好多年前電話未有得影相，所以佢唔使有圖有真相）

一樣佢可以早過你醒遲過你瞓 係鳩咁揼
而家仲聽到個癲佬係到鳩叫 唔洗瞓

好羨慕 隔離細路由幼稚園鬧到小學
明明岀入見面都正正常常 每一晚11/12點就鬧 唔係沖涼就做功課 刷牙 有時真係連鬧乜都唔知
鬧完哥哥鬧細路
一鬧就半個鐘
有試過鬧完 休息咗一陣 然後繼續鬧

養小朋友真係好煩
希望我細個嗰陣無煩親鄰居

前幾年樓上班死黑鬼晚晚開party
有次癲撚到係露台痾尿落平台

我當花生咁食

笑撚死屌你老母屌你老母！

有時夜晚唔知邊户嘈交聽到哂
住天井型公屋真係好應聲

住私樓都預過
除左叫看更行密d 完全無用

有啲似平時公屋嘈交嘅feel

wfh 唔知平時咁嘈？
難道巴打一出世就出嚟做嘢

利申公屋仔

好睇喎會伸埋個頭出去望

傻仔嚟嘅，原先段野無針對性，但總係有人心虛自己衝出嚟。Anyway，段野唔係話你㗎，高級公屋仔，唔好咁肉酸，褲都未着好就跳出嚟。

佢係咪唔見咗一隻之後攞你一隻頂住

但係我見好多都話住半山又剩P牌account，又唔係假膠吹水。有錢都仲會思想幼稚？就係無錢見識少先幼稚嘛

新年去過一次朋友買咗嗰間公屋
聽到隔籬鄰舍喺度狂鬧交囉
仲要係鬧到好似就嚟打交咁滯

但係我個朋友仲要好似好自豪買左新界舊公屋
都費事笑鳩佢

二手市場白居二買
到底要有幾廢先要白表買公屋

屌真係
朝朝樓上都有人嗌交好似要殺人咁
隔離無嗌啦播歌勁大聲又有人對住個窗鳩叫
想好好地訓一教都唔得
深夜3、4點起身睇電視較到勁大聲
仲要全撚部都大陸閪 屌那星⋯

覺得自己過多幾年就會同佢哋一樣夜夜唱歌鳩叫

但佢地唔洗訓人哋都要訓
講野咁撚大聲
佢哋係聾定當其他人係聾？？

佢太過份了吧

如果比人投訴會點

未有人跳樓算係咁啦

凌晨四、五點仲喺度剁肉餅

小弟住單棟舊樓 1層兩個單位 靜到仆街 爽撚死

之前住私樓 隔離單位日日唱K
佢老味 仲要係唱粤曲

有無諗過唔係肉餅咁簡單

真心樓主可以考慮吓村屋
細細地自己住租都平啲
空氣又好啲 不過交通冇咁方便就梗架啦

利申 同屋企人住 嗰頭冇鄰居問題 反而夜晚靜得有啲驚 淨係得啲蟬喺到叫

最好兩個一齊send
打電話去管理處 肯定hea你
唔想自爆 請send email

其實我唔明
食枝煙10分鐘咩都食完

控煙辦嚟到，毛都見唔到一條點捉

公屋內籠裝修到豪宅咁，但出面又嘈，舊公屋走廊又一浸臭味傳入屋

同我老母一撚樣
我係房做野 佢係廳開大電視睇戲
我叫佢細聲少少
佢話關我咩事 佢係廳 我係房

我屋附近成日有人揼野鑽野 唔知係咪同一單位
嘈撚左好多年 有時一星期1、2次 有時可以一星期6、7次
可以搞成7、8個鐘 可以點搞

係屎尿味
附送廢老白咭新移民鄰居

仲未婚大左肚緊住連生左兩件
真心唔明點解為左對細路要白表買新界舊公屋
可能真係太廢居屋都買唔起
不過好心就咪鬼日日打飛機話自己買左樓自hi

啲舊公屋陣除真係諗起都想嘔

樓主應該係住舊屋村 好多人拎左牌養

加埋好似有精神病 醫生開紙俾你 又養得

最撚煩係食飯個陣講野大大聲，好討厭，唔係個個都想聽你講自己家事

你個名⋯

好彩我啲鄰居都叫正正常常

依家先知？
永恆裝修真係
屌佢老母夜晚九點幾都偷雞鑽兩嘢
鄰居隻仆街狗嘈到就嚟想投訴佢

得連登班公屋都唔知住過未嘅傻閪吹奏

你都弱撚智

邊個私藏黑警

係死全家都你依d 死仆街自私精先
屌你老母

噪音問題根本解決唔到，睇管理處職員反應就知呢d事經常發生，上網睇解決方法得一個，就係攬炒同樓上鬥嘈，大家一齊唔洗訓

住頂樓，好靜

舊有嘅狗係得，不過應該都好老，新養就一定唔得

Lm

公屋無舉報機制去舉報養狗實在太有問題！

太多仆街養狗

由其公屋樓下d公園 硬係有人放狗 廢老食煙

利申 住將軍澳
發現特別多人養狗放狗 仲要搵工人姐姐做

有撚用咩 居屋份公契都話唔養得
報比邊個知 管業管理唔會理

支持你

買新樓有八成機會有支那人喺附近

我屋企附近（唔知乜單位）
日日有人玩㩒鐘
一日可以撳100次
投訴又冇人理

最衰係嘈
但完全聽5清個內容
最清楚就係屌你老母

仲有啲女人依依嗚嗚喺度喊晒口

你老母撞車死左 叫佢下世唔好生係香港

好鐘意喺study leave嗰d時間鑽牆

養狗撚真係好撚垃圾 應該全部拉哂去打靶

唔怪自己唔跟規矩做野但走去怪個公屋制度？
住得公屋預左啦，講緊冇申請仲養狗個啲公屋撚

老馮咁喎
利申唔係住公屋，但唔明點解有咁反智既想法

住得公屋就晨早話左唔養得狗㗎啦
唔好偷換概念啦公屋仔

仲同人拗
我個道就養幾多隻狗都冇問題啦

咁叻就搬出去囉
明明都唔想串鳩你，廢事你班公屋仔自卑

哦

公屋撚咪就係有你呢啲垃圾廢人搞到個朵臭哂囉
唔收規矩仲要周圍屌人報佢串

唔知自己阻住地球轉
你嗰條村冇人理你，你咪繼續同你條村啲廢柴一齊住囉

祝你呢世都痞喺間公屋度偷偷養狗
記得唔好發奮想搵多啲人工

依家捉公屋捉得好嚴㗎

記得你住公屋你自豪呀
唔好對住個mon喊呀公屋撚

果然唔係同一個層次傾唔埋

住過60年私人樓，有lift，住第2頂樓，但lift隔離，部閪lift每次郁就有啲機器咑咑咑咑聲，由朝早6點到夜晚10點

呢個世界就係大把公屋撚以為私樓仔好辛苦
管理費好貴要比人賺

以為私樓仔剩係得一層樓要同老竇老母住
呢個世界唔係得你呢種層次嘅人㗎

年年去瑞士收皮啦
中學都去過幾次啦白癡

上連登吹水大會？
小心啲呀我有朋友做房署officer
佢話依家捉得好嚴㗎

不過原來你係19年DSE仔？
有冇入到大學呀？
仲要幼稚到特登再開個post話公屋養狗冇問題
有冇咁幼稚啊你

唔好咁小學雞啦𡃁仔

過多幾年你就明，呢個世界有好多唔同level㗎
到時你再睇返你呢啲留言就知道自己幾低能

仲有咁叻仔就唔好係寵物枱開
黎房屋台開個垃圾po啦

睇吓房屋台啲巴打屌唔屌鳩你
根本就冇跟規矩做人仲要串柒柒想屌返人報你串
中學雞

部死人牆唔放假都唔撚鑽

駁吾刀

我都係你附近啲公屋, 我覺得幾好住喎

阿！！！

黃圈頻道高手紹需要大家訂閱CLS

太古城呢

我明你感受
可惜既係
每個人有佢既權力去做佢想做既野

但裝修真係

太古城都只係一啲較為出名既大型屋苑，同美孚嗰啲一樣。你睇下香港歷史就自然分到邊個地段係傳統豪宅，邊啲係後期人為造出嚟呃鳩啲傻仔買既屋苑。細佬我唔係想引起罵戰，我只係想正視聽，等班人咪撚比嚟比去，倒頭來原來大家一鳩樣俾班財閥玩緊。

至少冇上面嗰啲咁慘

住咩屋都一鳩樣，根本就係自私撚性格，唔會理人感受，唔撚會覺得曹到人，正一仆街冚家產

可以因為噪音問題而調遷？我樓上條八婆一個人住，日撚日係到揼嘢，日日揼幾個鐘，痴撚線，投訴過好多次都係咁

以前同你一樣住公屋，樓上3條大陸婆日日係屋企散步，keep住10幾年都係咁，住到痴撚左線，日日係窗邊屌9佢，又dum爛晒自己幅牆，之後買左居屋以為好d, 點知樓上又係住左d死仆街，唔著拖鞋係屋企散步

結論：要買村屋/防火層下面果間

有排做運動比樓下屌，屌完唔做啦 全家早訓囉，隔離單位係度揼下揼下，樓上又係，咁佢都係一兩野，咁我地都算，但樓下個女人就一口咬定係我地做，上黎指手畫腳 屌屌屌。真係好撚冤枉